男人老狗玩ig story真係好撚柒😒

有撚人想知你條友做緊咩
阻住晒睇囡😒😒😒

呢句真

駁唔到

唉 影我條女俾你睇啊

我多數放我條女張相 😂

唔抵得男神引女

你理人柒唔柒 要溝女係咁架啦

On9 咁你咪撚follow啦 咁佢po相你咪又係睇到 關ig story事咩？

嬲到 講中咗？

我想知佢做緊乜囉，你地班垃圾咪阻鳩住我睇仔

你又知冇人想知？
你唔想睇咪唔好禁入去睇lo on9😒😒

嬲咩 屌下樓主姐 好似佢屌男人玩ig story咁姐
完全無point 要女先玩得ig story r爆頭

樓主好嬲

ig成版女
有時想睇下仔都冇
睇親都係外國佬
有冇方法整調返去睇HK仔仔

用ig story溝女牙😂😂

就係你啲柒頭拍埋同囡做一樣既野
我睇囡做咪得 洗睇你做咩
以為自己男神好多人留意你🙄🙄

港鐵男神

樓主米8打格男神

通常果d都係死啦型

打格王話自己係狗

已經想像到你嬲到塊面紅晒，又要扮無野既樣

系

玩都算
加埋d乜撚effect扮可愛真係on撚鳩

@有自信的毒男

扮狗扮兔果班先柒
無論男定女

G Chi

我玩緊xanga
有興趣可以follow我

你扮狗擺明冇用effect la🤷🏻‍♂️

人地po咩關你柒事

樓主講咩關你柒事

其實你地係屌d人玩大effect /自拍姐 講清楚d啦
大把人ig story po生活野 我都係啦 有咩問題？
同埋我無講錯架wo 你唔想睇到d男人ig story 咁你點解要follow? 佢地po相你咪又係睇到 點解係要屌放story 問題係呢到呀

有錯

比樓主撚狗撚到嬲嬲豬

做咩個個都話我嬲

大把女女想睇我 好過你冇人想睇

樓主做咩follow男人ig

Follow人又唔想睇到人d野

ig story只係snapchat嘅copycat

Ig po嘢都係有d心理病

唔係只係effect
男人老狗有咩咪直情po相po出黎
Post story博人地係24小時留意你而你又想知
鬼鬼崇崇陰陰濕濕
除左係gay佬同attention whore之外冇男人會玩